銀行開戶通知書可唔可以做住址證明

網上申請左個綜合戶口今日收到信
水電費單嗰d又全部屋企人名 既然佢寫三個月內嘅銀行通知書咁係咪攞呢份嘢去都得

你問連登銀行？

Yes,帶封信正本同身份證

ok thx巴打

有冇你個名？
有就得